Night Club

晚九朝五
隨便9up

yo

甲甲

塵塵

做咩今日咁得閒既

呀！

off
但我咩都冇做過

jj

你又咁早既
又返早呀？

咁懶架

冇動力

睇tvb睇到好沉重tim

唔是呀 我不嬲都唔瞓教㗎啦

有咩要趕住做呀？

有咩睇

tvn有咩好睇

跳躍生命線

你依家同我去瞓教！

不了

我電視兒童嚟

瞓到我瞓咗啦！

冇睇tvb好耐

幾好 慳返好多時間

做咩瞓唔到呀

月尾3份assignment等緊我

Me22222
十年冇睇

仲唔去做

塵塵對上一套追既tvb劇係咩?

聽朝早啲返學校做

耐到我都唔記得啦

我記得我對上一套追(有睇哂)已經係幸福摩天輪

明日復明日
明日何其多
我生待明日
萬事成xx

我都唔知 好少可以一晚瞓超過六個鐘

咩黎
好似好耐歷史咁

唔通今晚做咩
我想訓啦

求個安慰得唔得

12年

教你幾招
平時唔好係唔係都攤係張床
等要瞓先瞓落張床度
可以試下臨瞓前沖個熱水涼
瞓果時將間房有咁暗整到咁暗
如果多嘢亂諗就寫係日記度
同埋瞓之前果兩個鐘唔好食嘢
咁應該會易瞓d架

咁你聽日先做咩
我都係9up下咋嘛

隨時都可以
只要你唔怕煩

我依家喊到癲咗

12年
屈機

好 我今晚試下
我平時都有寫日記

乖，呵返
借個膊頭俾你呀
做咩喊呀
話我知好冇☺️

其實好多都係心理作用黎
所以你只要信就得

都6年 老啦

我覺得自己好垃圾
好辛苦 好想放棄 個人好無靈魂

攬實你

我成日十二點幾熄曬燈熄曬電腦
都喺張床碌到四五點先瞓到

人老心不老
Forever 18

18+x

你邊度垃圾呀
你知唔知大把人垃圾過你呀
我係其中一個
辛苦都係暫時既啫
做開運動既你都知
一開始永遠都係最辛苦既時候黎
捱過左咪一天都光晒囉
你依家放棄左
你唔止輸左佢
仲輸埋俾自己
你要好返
唔可以衰俾佢睇
你得返自己都可以過得好開心！
你唔係得自己一個人架
你有屋企人有朋友有同學
最少你仲有我地陪住你
乖，攬實你
有咩都陪住你幫你分擔😊

咁試下其他方法呀
得唔得都同我講
再諗計幫你

唔好踩場

沖個涼先

沖涼做咩咁 既樣

最鍾意沖涼

塵你真係好

你係靜香?

睇下對邊個啦

做咩呀

大波過佢

對我

對ada唔好咩

你成日嫌棄我
仲要成日read我
仲要話我
對你巧失望

Ada

係你瘋狂read我
以為唔會再理我

你話完我都唔想理你架啦
鬼叫我衰咩

好難唔大過喎
人地小學生未發育
大個左既靜香可能大過你呢

未見過
話唔定我大d呢

咩料

仲嬲緊

原來佢係player

咁有自信?

睇死佢係as

Aa

咁你幾大

A掛

.... 哎

飛機場 正

乜呀
你地仲未搞掂呀

肥仔波黎講算大啦

最近不錯的

勁

Wohoo

睇緊k-on

老婆

笑

咩黎

傳送正能量

顯得我特別毒

唔包括你

又恥笑我

Why always 恰鳩me

U first lor

我 終於修到這種正果

想揸？

傻

唔恰了 收山

你係咪俾我揸先?

好洗腦

心已碎

唔制

聽下其他啦

唔識愛人

過去就在淪陷中一場

腩腩！

石石 終於見到你啦

嗨 象象

How are u?

I’m not good

我好想唔考一科mid term 去散心

我就知

Whyyy:(((

乖～考完先去啦

捱埋個mid term佢去啦

有咩聽

Me only

象象

我大愛撚

When we first met
I never thought that I would fall
I never thought that I'd find myself lyin' in your arms
Mmmm mmmm
And I wanna pretend that it's not true oh baby that you're gone
Cause my world keeps turnin' and turnin' and turnin' and I'm not movin' on

支持你
去啦

營裡面這戰俘 得我最清楚

又俾你估到呀

還記得

唔包括我

好攰

未能重生 唔接啦

做咩來啊？

返學
||
||溫書
||
上堂
放學繼續溫書

包括
點解你啲fd唔見哂嘅

我這歌 要紀念這日再重光

Lately I’ve been thinking about what I can do
I’ve been stressing to fall back in love with you
I’m so sorry that I couldn’t follow through
But I can’t go on this way
I’ve got to stop it babe

不嬲都冇fd

要mid term啊？

我係

何解初初都是漂亮

係

唔係

何解當初雙眼善良

歷史的戰禍在淌血終於開花結果

Ok

幾時啊？
廳日我都會好攰

一齊吖！！

歲月太長會令你忘記了

唔會

下星期一

可以啊 第一日報名送公仔

伴侶差一句讚賞

暴政過終於有日同賀

Okok

岩岩上網睇左 但果日我唔得呢
件衫同毛巾都好qq

好吧

你時間管理好似好好喎

直覺

我諗住唔返嚟緊嘅pt
唔想對人 我就嚟連學都唔想返

係咪因為佢？

如果今天關係變樣

不如你去個旅行/搵一日遠離塵囂 去散下心 ？

其一啦
其二 我覺得搵唔到一個人傾
我處理唔到現況 我覺得好辛苦

內心經過戰火

咩都唔識呀

諗住嚟緊sem break帶老豆去轉旅行
頭兩日同佢周圍行下玩下
再擺低佢比親戚睇住
我自己一個周圍行下

其實我不嬲都係咁

如果今天起了石牆

有咩處理唔到呀

我處理唔到自己情緒
我處理唔到自己成個人

有無開心啲嘅歌

你覺得自己依家想點先
慢慢黎啦，幫你一齊解決

諗唔到野 可唔可以撞埋牆

呢首正

唔可以
不如講下依家有冇咩特別想做呀

依首都好正

開始執喼！

以為個post講night club添

仲諗住聽下香港仲有咩night club好玩

快

7.7

我一直都好想養返隻貓
我好鐘意貓
但我唔夠25歲領養唔到
又執唔到貓

你有冇留意下寵物台呀
我成日見人執到貓架喎
同埋好多人都係叫人養唔係自己養
如果你真係好想養我幫你留意下
有果時幫你留住先再聯絡你
Btw屋企俾唔俾養架

唔准咁架

有啊 成日見到d人執到貓 有自來貓
我都好羨慕 但執嘅就驚佢唔健康
自己未必有咁多錢醫佢先
屋企唔比 但佢地開始動搖緊 差隻貓

loop下先 希望可以洗走重光紀念日

我就快殺左你

忍唔住打多左個數字啫

咁自來貓就梗係有風險架啦
一係就買囉或姐睇下有冇人生完多左可以領養
其實養親寵物就實會洗好多架啦
起居飲食算洗得少
病左睇獸醫真係貴到癲

有冇叫過屋企人去領養呀？

仲有好多

唔比笑人

唔好呀

扮晒嘢

係架 仲貴過我條命
不過我會好好照顧佢嘅
希望佢健健康康
將d錢留返係佢老咗算
11月頭係牛頭角有領養
諗緊帶佢地去睇下
如果依家有隻貓拍門我都唔介意

覺得佢巧cutecute牙

我有聽過新蒲崗果邊有個貓公園
有好多流浪貓
你領養左先啦
唔得就去執貓啦
拍門就唔洗諗啦
應該易過六合彩少少既

貢me呢

冇扮 不嬲都真

你仲cute牙

我老豆做野個到多流浪狗無貓
但可惜我屋企養唔到咁大隻狗 貓就得
好記得 領養日係光棍節

睇得出

好基牙

上堂有無聽書

咁都好啊 當畀自己抖下啦
辛苦你了 我知你已經好努力

利申真絲

1111喎
養哥基囉
我記得大窩口地鐵站隔離個停車場入口都好多
成日見人喂

冇心機聽

我話你講到我好似基佬呀

其實我力不從心

我住個層有幾隻狗 成日比人投訴
我唔敢養 養貓算啦

所以要畀自己好好咁抖下啊
最緊要係發洩到情緒啊
想做咩就去做啦

Bad bad wo

點會

其實貓都會叫春
仲煩過狗
Btw 有冇諗住養咩貓呀

我都唔想
依家唯有靠自己溫書

家貓/異短

通常形容得一個男既好cute都好基

Yeah

每秒都想殺左你

但貓好攬啲

覺得個男仔童顏話cute都得架

我都識幾個普通frd養英短
好撚cute
好想去撚佢地d貓
我見有個買都係30000萬左右
有冇諗過買呀

領養啦

上堂有聽書真係事半功倍

依樣都係真既

咁除左養貓仲有咩想做呀

我成日話人cute

返唔到轉頭啦

想做返佢女朋友

我都想養貓
不過冇$又怕麻煩
所以都係不了

我唔想俾心基呀
我要囡囡呀

依樣真係唔洗再諗啦
你去求佢又點
真係做得返咩

去下貓貓cafe撚貓仲好啦

女仔咁講即係對你至少都有好感啦

今個sem有一科都係好似無上過堂咁
到final既時候我就好笑了

傻豬黎架

Um...未試過

我科科都係咁

係 問題係冇人同我去

依家諗返起 如果見到一個男仔好小朋友既一面 都係一件幸福既事

LM 你全部自修

每一個直嘅男人都會間唔中屌下男人

真係咩 我對住friend都咁講

你d frd呢

⋯

成日都係咁

食屎啦你

基

我有時都會話我d fds好q啊
但如果對未被fd zone既男仔咁講 至少都有一定好感

絲黎？

⋯me

學霸

佢地冇興趣

我話佢frd基

所以咪好低分囉

渣架佢地

好正

又唔get啦

求學不是求分數

人地狗派

唔食！

明明讚緊

呃人既

冇衝突架

餵你食

都係嘅
利申未試過

典解要餵我食屎

過到自己就得啦

未試過讚男仔q?

咩戲？

對你好呀
就好似你煮結焦龜靈膏俾我食咁

難d

未試過讚未被friend zone嘅男仔cute

Fight club

好啦好啦餵啦餵啦

我都對自己有要求

抵錫

巴打著多件衫
唔好凍親

正常都會既

聽過無睇過

之前覺得對自己要求得太認真 之後我放鬆返少少

自修physic
仆佢個街 個tutor成9日sl
補堂補到on99 又要考試

我一直覺得讀理科既女仔都好勁！！！

不了 第時揸兜

Physic我中三既時候已經搞唔掂

Long time no see u